[入谷]加拿大型巴靚絲TG Group

歡迎各位係加拿大或者有興趣去加拿大嘅巴絲入group
可以叫埋朋友入,識多啲朋友呀

Push

臨訓最後一push